1997年推出 我敢講吊打所有現今3d顯示卡

不服來辯

當年好似賣$2800

保養得好好，應該仲用得

有無PCI糟底板

當年我二千幾蚊買3DFX card 重係床下低

Sorry

[img]
[/img]

師兄咁大張卡咩型號?未見過

開機個下大風到

( Show Blocked User - 神探咖哩飯 )

無3dfx，Nvidia 相信無今日